懶理湯漢家書警告 韋格光神父講道：港人享更多自由民主夢碎

天主教香港教區宗座署理湯漢樞機日前發表家書、不點名批評有神父發表「含沙射影或煽動仇恨及引致社會動盪的誹謗和冒犯性言論」，要求神父講道時避談政治事件。教會沒有因打壓而自我噤聲，有教會神父今日（30日）主持彌撒時繼續談及政治，形容1997年主權移交時，由香港改變中國的幻想已破滅，嘆香港漸變成中國集權統治下的一個城市。

ok

眾新聞獲悉: 海警除抓獲李宇軒，另有4人是屠龍隊成員 全部12人都與反修例運動有關

唔緊要 過多二十年香港鍾會有宗教自由
拆9你d教堂ar

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

推下

呢D先係天主教
可惜你最頭頂個老大
都係奶共 親近魔鬼